停止稀土出口回應侵侵有冇得諗

你唔俾晶片我
我又唔俾料你整晶片

玩大佢啦

點L算好呀

真係打啦今次

大家d貨散成點

Molamola

你禁稀土 人地玩更大
其實係國力差距既問題

大家一齊攬炒

美國 唔係 冇 稀土資源 ， 只係 成本高 污染問題...

中國唔理環境問題去開採，個價咁平，計返條數 ，其他國家都同你中國買啦。

唔收歐美進口垃圾仲有得諗啦

幾年前
中國推高稀土價格
以為鍊住人地春袋
點知人地一來有儲備
二來自己唔係無地下稀土礦
好啦人地就見太貴自己開採
結果中國稀土產能過剩
稀土價格又跌番到谷底

你話有無得諗?

個陣打晒飛機以為稀土好把閉

哎

中國比美國lin住個兩粒蛋蛋
美國比中國咬住左一粒linlin
歐盟比美國mic緊一pae蛋毛
美國比歐盟mic返一pae蛋毛
中國想幫歐盟含J, 再射落美國到
但歐盟唔so佢，直接射落中國到

Sorry由細到大我都唔講d咁核突ge野
但今次真係要奶野了

係咪以為自己好風趣

點解唔老老實實開放市場？做返當日入世貿的承諾

著數攞足20年，現在叫你公平，做返要做的野講到好似攞佢命

騙子永改不了性格

因為支共狗一來要保護自己利益，二來一開放，應該99%支那人都會買外國貨，咁所有國企都會拜拜。

所以Trump的要求中國做唔到，但中國又比唔到滿意回應，呢次有排攪

好老實，美帝都係要借口搞支共，你唔開放我就搞跨你共產黨(一直都想滅曬全地球共產政權)，你開放我咪繼續搵錢。最賤係支共，又要入世貿搵著數，又唔對現承諾。好似叫完雞唔畀錢，唔怪得人打柒你。

都2018 年仲有人唔知咩係稀土咩玩法

稀土是一種礦物，原來不稀有，全球很多國家也有稀土藏量。全球稀土市場每年貿易額約20億美元（約150億港元），等於長實（001）今年賣樓目標的三分之一。六十年代至八十年代，全球稀土需求大部份由一個美國稀土礦供應。即是說，稀土是一種不稀有、用量不高、價值不高的礦物。
全世界都有，點解變成由內地壟斷供應？答案是，全世界都不想開發稀土。提煉稀土過程複雜，而且對環境造成很大破壞，全球關注環保，政府不斷提升環保水平，稀土企業不斷增加環保監察成本，在西方國家，開發稀土成本越來越高。內地則漠視環保，地方政府和企業勾結，罔顧居民健康，大肆破壞環境，以低價搶爛市。例如美國的稀土出產國，敵不過「零環保成本」的內地，美國政府也樂得把生產稀土這麻煩生意，拱手讓給內地，由內地面對生產稀土製造的環保問題。內地全球稀土霸主地位，是這樣「奪」回來。人家不是沒有稀土，也不是不懂得生產，只是不想同內地爭。

中國成日話亮劍， 點解每次有事都冇劍亮
個啲死人劍根本係扼下中國愚民就得
講左廿年拋售美債可以打擊美國
呢排美國貿易戰玩到中國就爆
唔好話減，今個月仲增持緊美債

星期一跌幾多？

依d 就係睇得tvb 共媒新聞洗腦結果

以為得支先有稀土

咁都要肯開發先有

內地以為今次發達，以稀土牽制全球，特別是教訓日本這眼中釘。誰不知計算錯誤，弄出大頭佛來。本來好哋哋，壟斷一件全球都需要的東西，人家接受內地壟斷地位，只要內地以文明手法處理這地位。一場鬧劇之後，稀土市場從此不一樣，內地教訓不到他人，反而失去壟斷地位

未就係
人地唔係無
係唔用住
係用盡你大陸資源同環境污染先

好心睇少d tvb共媒
真係乜柒國際視野都冇哂

支持
中國攬住啲稀土到2025
肯定整到晶片